佢仲有無當過我係friend

我鐘意左個女仔，我個friend都知，但係我個friend就係我唔知情既情況同左佢拍拖，我個陣仲有同個女仔吹水，之後我知道左，咁我就同個女仔疏離，廢事佢誤會，但係佢仲要當住我面同啲friend暗示我仲一直死纏爛打，話比著係你 你接唔接受到自己女朋友同第二個咁親密，我個陣真係估唔到佢咁唸我，從此就多左條刺係個心到，到而家我地仲係friend，不過係hi bye個隻

閱

如果咁撚樣，你咪一於死纏爛打。未撚結婚，怕乜鳩。 佢而家咁樣，都冇當你係FD，你仲當佢係FD?

都睇唔明你up乜 寫一舊舊咁

你今年 form 幾 ?